有黑警休班做前線急救員

想贖罪？ 死咗全家先啦！
死黑警

SCMP帶風向？

黑

警

死

假FA

幫手捉人炸

之前有警員辭職又係因爲721
721係黑警死穴

又影大頭照

想拉人

黑警話有人扮急救員，而家真相大白了

喬裝狗想扮手足？

真心我都覺得係，收風，入Tg group，做針，篤灰，玩場跟蹤，捉人

只係知黑警係死全家

真既個天自然會保祐佢
假既自然會死全家
唔需多講

做臥底急救員

黑警死全家

做咩急救員呀
你班伙記見大肚婆嘔都唔理呀仆街

[有圖有片] 個大肚婆嘔成咁都唔即刻送院！黑警無一個係無辜！

我當佢係良心發現，
想彌補當差嘅身不由己
大撚把嘢可以做啦！
咁鍾意話有白警，
又唔見有白警出黎爆料？

所有話咩良心發現嘅黑警無爆核彈嘅，
都係死全家啦

其實真白警心理壓力都幾大
一碗白粥入面放大量屎整到臭哂
但為份工為金錢而跪底

利申：身邊有朋友係白警
基本佢係曱甴屋入面被排斥果個

真心嘅，叫佢辭職啦
遲啲佢會最先被推出嚟清算
唔好諗住留喺度改變警隊

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

緊係啦 唔通你仲信有白警咩

爆左料又要同你講？老豆搵囝啲料點嚟
全部hack翻嚟？

個個二打六都接觸到核彈？

呢個有可能

咁我覺得又冇必要,
我寧願仲有呢D人默默做正確的事就得.
我寧願有一個真警察有一刻幫到一個香港人

好多時班狗(我唔係指白警)多數係圍爐而產生路西法效應
如果白警頂得住心理壓力, 咪繼續做.
知道自己唔得. 就早走早著. 一圍爐就慢慢變成魔警

真，反正個個蒙面又無委任証，求其推條友出來交差就得

一陣見到FA打自己人咪依班黑警扮架囉

如果係真心嘅我諗佢都明自己都係需要落地獄嘅一群
係假嘅

咁屌你都係落地獄啦死仆街

鬼

【第三份德國聯署(98731) 最後兩天】
早前德國人Enzo Mazak為香港發起了三份聯署，其中最後一份將於明日截止！
其中兩份分別促請德國開展全球馬格尼茨基人權問責法 (99914)和促請以即時和實際的制裁拯救香港人道危機 (99604) 的聯署已於日前完成，但第三份關於「促請德國減低對中國與非民主國家依賴」的聯署仍欠大量簽署，請各位聯署支持和轉發廣傳。
聯署網址（內容為德文，可用google translate或參考下面的教學鏈結）：

教學：

傳說中的白警手足

又想洗白

睇左條片先

幫手捉人咋屌你

好撚簡單我喺前面未撚見過呢個FA頭盔
從今後就算見到都會叫聲死黑警先

信佢都戇鳩，我話前線平時會幫民建聯做義工
你信唔信？

2020年重講個天會收 咪撚咁迷信啦
親手收佢皮先係最實際

大家唔知仲記唔記得佔中送水任sir，佢咪就係俾黑警同袍杯葛，whatsapp踢埋出group，佢應該真係好痛苦

黑警無一個無辜

又僑裝

SCMP = 文匯大公英文版.

同意

呢個要置頂

講咁多不如匿名爆黑警大鑊仲有效啦

都驚佢有一日都變做黑警 所以政治野都唔提
大家都知。

黑警死全家 !

如果真係想幫市民，咁佢應該詳細記錄低黑狗濫權拘捕、毆打資料，然後公開資料及向廉署舉報。

呢個世界無白警
得黑警同辭左職既

laughing gor

SCMP紅底

認同 我令願佢留低
減少手足係狗屋受到既傷害
好過一入狗屋就渣都冇

咁講唔係想話降火
憤怒點都要keep住 如果自問你係白警 亦都保持住與市民同進繼續做 繼續篤黑警出黎

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實係分化，破壞急救員嘅信任

我唔係要主張要捉鬼
但如果有所謂嘅白警良心發現
唔需要你係示威現場，特別係FA
FA已經太多on9阻住晒同左膠

白警聽撚住，你係要做爆料人
你每爆到一粒核彈，你全家就死少一個

叫佢辭職？咪on9啦
佢有料嘅一早就辭到

係就辭職先嚟做！

唔係想駁你，但你置頂果篇野先話唔好信比天收
黑警死全家同比天收有咩分別

唔洗漂白了

卧底就卧底啦

笑咗
開工就打到人爆缸
休班就做急救員救人？
揾鬼信

親手幫佢死全家

香港人推卸責任推到俾個天

你要清算人，係咪都需要污點證人呀
我無話所謂白警係無辜，但如果有人唔願意同流合污，我寧願佢係入面渣流篤灰
亦都因為有依班所謂白警既存在，班黑警先無所有人都殺
如果唔係每日自殺個案等於前一日被捕人數

根本無一個角色佢地無喬裝過，目的都係為捉人，正仆街死全家

迷信撚真係好撚on9

disagree
已經入左去而又無傷天害理（假設係事實）既人，絕對唔應該走

鳩硬sir 都係白警？！

咁咪要謝主隆恩？
有白警，所以由死100個變死10個

對唔住各位手足，我原諒佢了

賤種華人不嬲都指望個天

做白警會話你知咩

唔怪得fa之前咁分化 真係有鬼

白警 笑撚死人咩

我有幾個警甴朋友 全部藍到發黑

咩野指揮官好撚廢 只係識放催淚彈 比我指揮 我一定出去打撚死班曱甴

利申： 已經block哂呢群警甴

同意 其實有好多資訊都係靠人爆出黎

每次聽到天滅中共都好想死同信地平論有咩分別

咁831又冇人講？ 邊撚到白警呀 睇過

五年都冇升過⋯

明顯係

明放蛇

最鐘意

黑警死全家啊 dnlm 白警一早劈晒炮啦
黑警將會面對香人同歷史既大審判! 垃圾

你唔比佢係雙重臥底

休班警最叻係犯罪

我都覺

早排咪比人見到佢仲做緊散仔

因為老豆搵仔可以爆5個保平安咋

on9唔驚比其他狗認到咩

咩都等天收
今日祈左禱未

肯肯定

Agger

Block點夠 去搵老豆搵仔篤晒佢冚家出嚟

做左啦

借d咦拉人炸

undercover FA

唔好唸住洗白

$39000 必須死

其實依家狗隊唔放人，好多想轉過嚟救護消防都要hold住

非洗白，黑警死全家

收皮啦 白警

係白警一早入美領爆料

我喊咗 但我唔係因為個黑警而喊 而係聽到槍聲而喊
各位手足 辛苦晒 大家堅持落去 好想煲底見

2019年度笑話：
香港仲有好警察
呀sir你訓撚醒未呀 你哋態度好小小都汁到啦 白警就爆料辭職 講到尾你都係搵份糧 你一日係狗 終身都係狗 你再唔爆料 內疚一世啦

將自身變為報應，而唔係等運到！勇武抗爭！

首先唔該你辭職
我係唔會信黑警有好人
嗰頭打完人嗰頭去救人
扮乜好人？拎贖罪券？

想收料炸

SCMP不嬲紅底，賣左比阿里巴巴

死全家啦垃圾

唔怪得前線咁易比人跟到

勁

又唔可以咁偏激，擺到明係白警就應該撐

真 起碼佢都叫仲有小小良心

垃圾洗白文

[除夕感謝推］立陶宛傳媒15min又報道香港示威 個Fb post 得5個like

應該鼓勵同支持，抱正面態度

黑警救護員？
作故仔都作個好d呀

呢隻曱甴同呢份紅媒乜關係
自己放風？
定曱甴集團搵紅媒做or show?

收撚皮啦無人信你呀

真係白警想贖罪嘅就去做勇武去做前線去做裝修師傅
還掂比人拉左可以話係自己友

黑警死全家 呢個口號其實係懦弱嘅表現

scmp不嬲閪報黎

一個人服侍二個主人：老闆和市民！難度極大，又要打人又要救人，真的兩面人噃

臭狗死全家

啱呀
又唔辭職係度講到自己係白警
會唔會無恥咗啲

應該要咁寫
黑警係要死全家

即係卧底
講咩正義

一係做25 仔
一係辭職 （不過依家辭太遲冇用）
白你老母警

反人類罪行

咁唯有請佢幫老豆搵仔手

慳啲啦
警甴死全家

扮喊果下好嘔心

成日話有白警，但從來冇人指證班黑警所作所為，同囚關楚耀都識拍片篤灰啦

受傷影晒大頭

屌 你呢條on9嚟

真係白警既
係下次行動個陣企出黎
直斥你班伙記
呢下非常重要

呢隻曱甴做假FA果陣
有無蒙面？
竟然無俾曱甴同事認出？

：有識認就唔係差人（2019）

係前線扮急救捉人？

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！

真正嘅假fa

做乜撚柒呀on9
又衝出嚟

但你係五毛喎

如果唔係鬼就一定係人格分裂

有乜撚野資格帶生命之星啊你
我未出完Ward去做都未覺得有資格帶啊

爆料先講啦

今鋪真係黑急救

黑警死全家仲做狗無個白是常識

幫手捉人。

但為份工為金錢而跪底

有咩值得可憐???我地講緊守護成個香港將來幾代人核心價值,佢仲唸緊錢咋

冇料爆做咩都唔會變白警

獨立思考 連登大把屈毛黨咁易比人帶風向出去抗爭第一個捉到你啦

正苦多條戰線洗白中，報道主要比外媒睇

含撚啦屌你老母

無錯, 眼見既事實黑警所作所為不能饒恕

就算有白警, 過左咁耐無人出過聲或者出黎指控既?
結論都係︰黑警死全家

偽裝人道救援人員進行拘捕行動，衰撚過納粹同皇軍

呢頭望住同事打完人 放工扮幫手止血？
插你一刀幫手止血咁好？

假fa

2020年都到啦
仲講香港有白警呢個都市傳說

佢連Tier 3都唔係，只係後勤
係真·散仔

隨時借D意鐘多兩鎚

其實無咁快升SGT，升SPC要十八年添

呢個最有可能，起到一條勇武team就坐火箭咁升職

死全家

做卧底狗啫
黑警死三代呀！

食兩家茶禮
仲仆街過做黑警
屌你老母

插贓嫁禍 × 懵仔針 × 咸豬 × 分化

呢個係寫果篇SCMP報導果個記者。起底睇返佢以前寫D野，但係都係唔好知佢咩底，究竟係想幫黑警洗白定係真心。

twitter D 留言都好精警。

黑警公關show洗白 大家中計
善用不推文 推行動po

有冇backup

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

有冇人有backup？ 條link死咗

身有屎del咗

屌佢啦，俾我知邊個，交返佢俾好同事輪姦佢

死link

推

Push

push

當你拎住支槍，電台同你講開槍，你有得唔開咩?
白警就係笑話

早排有段片見到佢係旺角，一樣咁好態度但一樣無升過

SCMP Private咗條片

睇住先

Back Up Please

smcp = alibaba

你話呢

每到大型遊行都有呢類新聞, 玩分化

ps. 個人資料要保密

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要5000人

休乜撚野班 警甴就警甴 辭咗職就唔係警甴